本身都唔討厭人哋黑底白字放負

但較到隻字咁細粒做乜鳩

藍字加勁細隻等於睇死人

屌你老母

翻譯：藍字加勁細隻等於睇死人

人地個IG story本身就唔係比樓豬睇嘅